<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Thông Tin Chung on Hành trình làm mẹ</title>
    <link>http://localhost:4321/tags/th%C3%B4ng-tin-chung/</link>
    <description>Recent content in Thông Tin Chung on Hành trình làm mẹ</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>vi</language>
    <copyright>All rights reserved</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Sep 2024 15:11:55 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:4321/tags/th%C3%B4ng-tin-chung/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Chào mừng bạn đến với hành trình làm mẹ</title>
      <link>http://localhost:4321/for-mommy/mommy-intro/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 14:26:19 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:4321/for-mommy/mommy-intro/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Bạn đang bước vào một hành trình tuyệt vời – hành trình làm mẹ. Đó là con đường chứa đầy yêu thương, bất ngờ và những khoảnh khắc khó quên. Mỗi ngày là một trải nghiệm mới, mỗi nhịp tim đều mang ý nghĩa, và mỗi bước đi là một phần của cuộc phiêu lưu thay đổi cuộc đời này. Những thách thức sẽ xuất hiện nhưng đó cũng là cơ hội để bạn trưởng thành, yêu thương sâu sắc hơn và tìm thấy niềm vui trong những điều nhỏ bé. Mình khuyến khích bạn hãy chọn yêu thương, tìm kiếm tri thức và đón nhận hạnh phúc trên từng bước đi. Đây là câu chuyện của bạn—hãy biến nó thành một hành trình đầy sức mạnh, niềm vui và tình yêu!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sinh thường và Sinh mổ - Mẹ bầu Việt Nam thường chọn gì?</title>
      <link>http://localhost:4321/for-mommy/vaginal-vs-c-section-vn-situation/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 15:11:55 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:4321/for-mommy/vaginal-vs-c-section-vn-situation/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tại Việt Nam, gần một nửa số ca sinh vào năm 2021 (49,6%) là sinh mổ. Đây là một con số đáng kinh ngạc so với tỷ lệ 10–15% được Tổ chức Y tế Thế giới (WHO) khuyến nghị. Với tỷ lệ sinh mổ cao như vậy, ngày càng có nhiều lo ngại về việc phương pháp này có thể đang bị lạm dụng, gây ảnh hưởng đến sức khỏe của cả mẹ và bé. Vậy tại sao điều này lại xảy ra và liệu lợi ích của sinh mổ có thực sự vượt trội so với các rủi ro hay không?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
